基本上大家呢幾日唔好上連登就唔會俾人帶到風

淨係記得27號要出元朗full gear 就得了，唔駛再上連登看什麼分析被帶風向

從依家到27號我唔再上來or看呢到既post

27見

[727光復元朗] 727元朗反黑反恐行動部署提議

可以睇下我嘅提議～

727光復元朗 (副題：元朗反黑反恐行動)
口號：肅清鄉黑，除暴安良
目的：以武力震懾元朗鄉黑勢力，保障元朗社區安全。

727香港人嘅主要目標有
1. 針對鄉黑黃賭毒勢力經濟進行破壞 (首要目標：黃色經濟)

大家唔好唔記得除咗元朗有黑社會之外。
元朗區同屯門公園一樣，有色情流鶯問題。
掃鄉黑圍村個時，幫埋元朗區搞掂埋黃色問題。

建議：
進行141洗樓行動，對流鶯進行驅趕。
為咗cut班鄉黑嘅收入

一樓一地址141個網有架啦。我睇下post唔post出嚟

和理非都可以係一樓一門口貼下紙仔
個人推介可以貼五十路林鄭av封面圖同鄭若驊大波圖係一樓一舊樓門口。

勇武手足可以注意睇下啲粉紅光管，啲門口cam可以點做。

同埋call埋入境處舉報有人違反逗留條件，入境處都有執法嘅權力。

舉報違反入境條例罪行
電話：入境事務處24小時舉報熱線： (852) 2824 1551 (舉報後獲提供一個檔案編號)

人地已經ready
［遍地開花］年輕紀律部隊要爬山

麻雀館大家睇下可以點搞，我唔熟

push

地形分析：
【光復元朗】作為一個元朗居民我有啲野想講

我係一個由細到大都係圍村長大嘅港女，我有講。